既然有海賊王點解唔可以有強姦王？？

明明海盜係一個犯罪職業 點解唔可以攪個強姦王？
用夢想同埋愛做包裝 講主角強姦晒所有壞人 維護世界和平有冇得諗
例如叫主角去強姦極權國家嘅首領 解放當地人民

呢啲明係h game情節

雞姦王

攞正牌出埋官方h game
仲唔fatfat 要出人頭地了

ok 叫袁生畫

世界觀係點?
有冇果實能力?

男主角靚唔靚仔?

個主角人設係個印度包頭佬
每次強姦前都要食碟咖哩先可以變身

男女都得?

去找吧 我把樓主老母放在了那裏！

我老母又唔係壞人

erotic

要去尋找7個傳說中既安全套
揾到之後就可以以後唔帶套都唔會有性病
全世界嘅人都對呢7個condom充滿興趣
於是就有安全套獵人呢個職業

有冇得諗

強姦洗乜安全套
你話套野叫卜野王就話啫

諗過

安全套獵人都要注重安全先可以長姦長有

按強姦王嘅設定

艾斯俾赤犬殺個幕會點演

卓洛對鷹眼嘅劍豪對決會點

同埋打敗big mon個集

點都好
我鐘意你個 idea 用愛同夢想嚟包裝
友情都好緊要
海賊王咁吸引細佬仔都係因為佢用友情包裝

成功吸納大量基佬同腐女
真心有機會發圍

你老母係獎品

同一班朋友嘅羈絆
其中一part係主角要強姦個肥婆壞人
但細個俾肥婆強姦過 有心理陰影
於是主角兄弟頂硬上
最後肥婆被打敗 但兄弟都俾肥婆揸乾咗
兄弟臨死前張自己嘅家傳之寶-橙色短褲交付比主角 同時BGM響起

諗起都熱血

加多個設定
D級獵人只可以屌60歲以上
C級獵人只可以屌50歲以上
B級獵人只可以屌40歲以上
如此類推
只有SS級獵人先可以挑戰樓豬老母

你呢個係獵人喎
有埋畫既圖仲好
見聞色霸氣=睇到女人個G點